散水餅係唔係last day 先派？

有冇行規話幾時派？？

通常第一日派

已秒 上一頁